美參議員斯科特：我敦促NBA球隊、財富美國500強、聯合國和傳媒去譴責維吾爾人和港人的權利被侵犯

邊個唔做就